國際米蘭換帥之後聯賽八勝一和一負

Sarri嘅Napoli唔聲唔聲都七勝三和